FYP 2021 IT問卷調查 5條問題!! 求救!! 需要人呀

可唔可以幫幫小弟填呢份問卷呀
仲爭一段距離
麻煩大家可以幫下手

小小心意咁多位

一路好走

生命鬥士

幫左樓主你了
下世小心d

幫左樓主你啦

講埋個code 先走啦

填左
岩岩perm轉contract

得咁少問題嘅，正路呢啲唔係應該有8-1x條？

唔該講埋code

ssni-772
ssni-053

追加問題

真心想知 agent通常食水幾深？次次簽約我都唔會知

問題太少太specific
target interviewee個pool都幾局限下
幫得你填既多數都只係做IT department/主要處理IT事務既人
同埋第5條既數據唔會有咩意義, 因為多數都係一張tender/quote包曬所有service
commission係由中bid間公司既sales同service delivery team拆，唔會state出有幾多

唔識答，一路好走

only 5 q

等Ban ac啦你

希望樓主一路順風

用生命做問卷

你set問題就逐步逐步問
有無IT project outsourcing experience
職位/deparment: IT support/engineer/consultant/PM/manager/finance
company size
interviewee一年接觸到/要負責幾多單outsource project
每單project既budget
咁先有data去了解市場上唔同規模既公司喺IT outsource project既budget

搞咩呀